[A/I] Fate Grand Order[128] 可愛就是正義

沙發

比你搶咗
但已正評

連NOBU都BIN埋一份

NOBA

照copy上個 下次有機會開我識做

想要passionlip

雖然我麻麻cosplay.但上面唔錯

原因係同你一樣m

上面位cosplayer叫半半子
可惜係大陸的

啱啱見到

蘭斯套衫

係呀......

直接用jcb信用卡課金定買I tunes card 抵？

Nobu就是正義

皮已負, 唔CUT QUOTE

玩白貓抵

到依家都仲未開位既好友係唔係鏟得

Feel到fap播左之後 jack子會成為動物台女神

正評

找尋潛水玩家，一日後Del frd子

ho ball

留名

潛得水點會上黎

貓貓專用機

正評係俾30石

load左下呢部咩嚟

邊到多沙煩打

Xf

thx

正皮

エウリュアレ

貞德定牙福 傻傻分不清

等呢隻

心口咁平 阿褔掛

剪影都睇得出おっぱい

lm

正常應該用看板娘貞德不貞德心口應該會遮到隻手少少

白貓不了

賭1pack係J德

一定係貞德

扮咩野
上次先去完打小報告黎

留名
我愛樓主

gay

樓主紅名喎

你本小氣簿到底有幾厚

me都藍名

又可以帶L狐bb去海邊玩

呢個邊度有得打

我覺得咁著好過得條帶

點解龍女可以得條帶, 但係Passionlip 就唔可以

可能有靈基換衫/上唔到電視廣告

鍾意呢件衫多啲

仲有一日 嘈交大戰即將開始

巨乳唔比著

發夢30石中鈴鹿

點睇都係4星難中d 大家加油了

你過唔到19apple先轉衫

茶茶似獨眼巨人多D

不安

👍🏻正

星期日個pasr真係無咩人，現充特質出晒黎

係

手機個keybroad成日串錯字，自

聽日就會開始狂推

聽晚先有得抽

個個出哂去媾女

我就繼續做社畜

現充可恥

諗起秦沛

消滅佢地

燒

30石呀仲屌唔屌呀

又bin

冇計,放正係po頭最頂,每一個新po都係記憶既喚醒

搵人做其他更柒既事就冇人記得

好難架,記住係要衝出黎柒外加紅底大字,再加要係奏鹽

40石 仲有冇人屌

有三十石玩下十抽，正

12粒石有4抽仲屌唔屌

家下銀果有法子變石頭咁利害

咁著我覺得性感d,但個波真係

又唔知會維到幾點

得條帶真係冇咁好睇

到宜家都未出公告話更新維護

太大無美感

天使

佢個活動話1800開始 應該12至6掛

開盤未定去到9點

咸川打比我話準時開

隨時變到11點，點知一開爆ser再維

得40石

禁幾個制咪有石

聽日有5符拎

補償_石，仲有無人屌呀?

我寧願準時開

果少少石洗撚你派, 我要準時抽呀

收島風咸川已經放左DATA,唔洗維護

扶清

咸川好波

星期五晚好似有野load

lm睇聽日有冇人屌30石

依句真,我都DOWN左
差唔多一個活動既份量

點睇得出

我每日都會去Myroom Down一次DATA

活動唔延期點叫FGO呀

準時開 仲有無人屌呀?

好正。。。用黎襯架雷神 好fit
take my money

仲有冇人屌呀

電話Rom爆撚晒，要6月換完XZP先可以down返data

幾點開始爆肝？

出哂d關先講

比千鳥打到休克
啱啱先訓醒
琴晚發生過咩事

之前係咪開訂咗？
最近FGO出好多膠
好多都想要

你比千鳥bin c

1至6

五粒石 仲有無人屌呀?

成日郁手郁腳
果個紫色既又係anxnxbaakaaknzmkssll

更新送3粒石仲有冇人屌

等睇11點先入到驚

屌咸川老母

屌你老母咸川
幾時強化白貞

好想快啲課

課定啦好無

唔想落街

一早課定左啦

經常都要提心吊膽怕比真實朋友知道連登username

就好似d servant唔比得人知真名一樣
如果唔係就會弱點暴露

一拳一件啦神父

咁係因為你開埋d弱智post姐
我大把fd知我咩id

Same不過佢地都有上開

毒果班fd知我咩id 但係出去玩果班唔知

黎緊果個活動pool 我應該會課第一金

重溫

今次諗住點課 一陣又無咗個ac

一桶金係咪一百萬

想問下4月28個讓渡公告係講咩

日本點數卡定尼日尼亞

唉屌，提少左你一樣野

禁rmt

應該都係做下樣
難check

神父封印指定

同強烈抗議傷害中國人民感情差唔多

變態度？

佢間唔中都會出呢個公告 無人理

大家請扑左神父

扑ed

你講左禁語

中左咩

神父

尋晚又沉左2pack
總結暫時窮事前pool已經5pack+十幾符
無5星無4星
想死

呢個post好多歐王
仲上黎只會更慘

屌牙 又圍內講d我唔明既野

yes

呢度唔同非洲人玩架神父

今日登入夠7日
一符大爆死

當我冇撚問過 屌

好想課金

點解你仲係學唔乖，係都要陰D陰D咁課

倒海無涯

幾次叫左佢要信分身玄學都冇理過
你仲想點 ?

施主執迷不惦

我唔撚理其他野,總之我淨係信一樣野,一氣呵成

抽到有

真係得fgo咁鬼咁奇怪

抽唔中點可以停

鈴鹿予定寶幾

火鳥巴肯定寶五

咪撚掂分身

分身會吸哂正身d運 認真

知道
但可唔可以得閒開黎j下隻梅林

你自問自己有無post頭第一個人咁歐，
冇就唔好掂分身啦

叫我呀

想丁早見

好日唔講你 一講就上水
你係咪分身歐撚過正身先

聽日白貞第二寶具解放，轟爛左個ser

咁就未

兩邊都咁歐

( Show Blocked User - 長期糧尾 )

法老賜我歐氣

非洲子民快D跪下本皇

有冇巴打可以借B叔打終章

區區糧尾已經無必要放在眼內

ys

又唔係C狐唔係好想升寶

跟本就係，我窮撚先冇錢課者，有我實好似教主咁課到寶5

抽住2PACK試試水溫先

有車都窮撚，咁我叫咩

做人謙虛

。。。

住係鄉下地方冇車好唔方便

我都得返2pack,祝武運昌隆

手上既石只可以十連2次

之後你又會上黎話單抽中左

一符大爆死,每次見到呢句野都笑左
幾時會3石大爆死

唔抽都會大爆死

係又唔拘喎

不過我抽得最好果次係幫人抽，出2隻4星加1隻限定5星

最好一抽中06收工

再順便出幾張農具

正

一符

出埋5星限呀笨

施主太貪心

出唔出都唔會理 唔係目標

十連寶5鈴鹿

要求唔多，一下十連中全set就夠
唔會求突

升左lv
Add左留名plz

我有247粒粒石

安兹大人

FLAG

Added ID:七夜

另招好友 常上
529,108,173
5個位

i need 5* added

快D聽日好無

ELE added

Added

今日終於清晒果

石頭added

巴打認錯人 我無玩白貓

到5月1個開SER時間未

完左活動啦 你咁遲先起身

倒數22個鐘

完左一年喇

就開個個已經係後刻版啦

csor都pick up咗幾次

上年個個抽到寶5就奇怪你唔上水

咁有冇出到法職

有啊 法職up順手up埋槍 綠卡sup me寶5咗

仲要出埋聖誕4星版送 你miss左啦

咩呀唔講狂csor既你地 勁到仆街喎

有冇日子,等我打撚醒自己

直線晒無人理

金已課
聽日抽

課左幾多 ?

原來bb個活動咁又一年 老啦

今日你pick up喎

就出糧 準備完之前課

抽武藏既一半

成千抽都唔中
利伸無玩

抽哂我啲友紀

升級版,唔用腳踢,一針啪落去

我要幫姑娘打針

又係呢d陰d陰d抽，慢慢睇佢彈出黎
見到都燥

姑娘 吉吉

隨時你抽左佢隻小梅

雅兒貝德同假波吸血鬼係後面用D奇怪既眼光望緊你呀安茲大人

一隻飛高夠啦

嘈交大戰前夕

我就唔想講咩 癈事立flag
係唔係up到5月9號

如果FGO都有呢D 3D技術就好

有冇巴打長用寶石翁源賴光

日本 9/5 1459

咸川：錢照袋 不了

出下換裝都好啊

出個服裝POOL你抽

抽抽抽

分開抽GE話唔介意,但變3合1POOL就

咸川:正喎 就三合一啦

抽啦望

又多個痴線佬

skin : 1%

百幾隻一齊分呢個機率

就算係咁，都要抽架啦

燃燒啦 我銀行戶口既小宇宙

緊係單pool啦，5星skin 0.5% 再出d期間限定skin

開定盤賭聽日會唔會延長

做莊果個蝕撚死

中

最好唔好延

埃媽條友千3抽都唔中

我玩開嘅飛高延長當食生菜

呢個世上好多大課長

多得呢D一車車石咁抽既課長我地先有驚玩有動畫睇炸

抽唔到都算 千三個時彈隻恆常小梅出黎
佢由瞬間高興到絕望個feel 淨係睇都覺得痛

全世界籌旗

大家覺得2隻alter ego會唔會高分?

咁鍾意講分，我建議你去巴哈 百度 K島

純粹問下je, 我重課狗黎

重課就唔洗理呢d

研究下佢d技 R下水吹

見到都心酸

唔貪心,廿抽有passionlip+一兩張活動裝就心足
五星實無我份

抽中左5* 紫色髮個女仔
想問勁唔勁？

立flag

綠寶
癈

好勁

集資比人抽卡

係4星喎

係咁彈啲錢出嚟

好想比lilith一腳伸落我個頭到

呢度好多變態佬

自爆左心中所想
新衫好過吊帶

你都係

件衫真係好正，但對波

綠寶都廢

都係aim 4星諗住,
5星果隻冇咩性趣,
冇大奶奶又唔係JK

都未有綠sup,點勁

學台仔咁講, 若隱若現才帶感

好想比佢盡情凌辱 踩我JJ

而家係

就1700抽啦
放過佢啦

其實中左隻小梅
不過係恆常嗰隻

集思廣益
廿抽就想要4星算唔算貪心

痴撚線，手機驚真係業界毒瘤

始終睇彩數

卡池係冥界深淵 虛數之海

1693抽完場

中啦

終於中啦

終於

1700抽都唔洗

有面目返去見江東父老啦

即係幾錢

423250 yen
約29600 HKD

worth啦屌

唔係493,791yen咩

睇完發現月廚好幸福
D5星咁易中

夠交一個月電費hold server

51pack*9800YEN=499, 800YEN
HKD35, 000

你啱

問過cc未
20抽突爆一隻5星啦

收皮啦仆街

好顛

屌你老母啦

不過咁多人籌旗 希望佢回到少少血

可愛就是正義 真愛無價

笑撚死人咩

平時幫我課金既巴打去左旅行
有冇巴打可以代課

拎5張符先

換哂D野又得番30粒膠

你地話叫唔好課一單FGO，非洲人的我
居然走左去搵人代充天華百劍

課返pack又幾十膠

抽06就有膠嫁啦

自己落街買張大師卡

丁jor

天華百劍好玩嗎?

買蘋果日版點數多既仲平過靠信用卡買

參考一般零售有回贈時廿張價錢買到廿一到廿三張一萬點

相熟有折扣時仲多過呢個數

我自己覺得幾好內容唔似其他手遊咁馬虎，配音ＣＶ足每個角色都有live2.5D對話，雖然目前無ＦＧＯ故事背景大剛咁強大
休閒玩

刷左3日都刷唔到突一小夜棄左

我都係開ser第2日先刷到紅葉突1，近排ＦＧＯ無活動養生刷肥料好悶

收到風冬馬聽日會開台抽

仲話要抽到寶五先會收手

聽日好似C狐up
寶五左未

冇an機

四pack=1部遊戲an機

抽到06再抽C狐 世界大戰

4 pack = mario cart

新活動開始左未

今日6點 準時的話

唔識睇公告 梳

屌咪抄名啦

搞事

又內部矛盾

你改幾多個名

變態神父都有人扮
不能理解既口味

小學雞吸引人注意

呢D野唔關我事

Agger 扮個個正弱智

駁唔到

人生五十年...

我個仔係邊

佢又發佢啦 醫生呢

四十九年一睡夢

已經比我做低左...

是咁的，神父腦內正邪善惡鬥爭太激烈
漸漸形成兩個人格自問自答勢成水火
後來遇上生命中兩個最重要男人之一嘅切J
就無意識地將其中一邊以切J為體現相愛相殺...

聖晶石...購入者魔力暴走...令自己既儲蓄瞬間蒸發
愛麗同你講既一樣...課金係沒有希望...只有既係無盡既絕望...

瘋了 都瘋了

我廠又輸

其實我中二左神父好耐

頭先係廁所見到小強 一野殺蟲水顏射到佢成面都係 睇住佢掙扎左十秒之後瓜柴 有種莫名興奮

變態

見一隻射一隻

今年拉打好撚正

愉悅

I DON'T WANNA KNOW~

其實前幾晚都俾過生路佢行 點知佢今次係我屙尿果陣係到走黎走去嬲揪

人作死便會死
小強同理

果日噴bio kill清卜泥仲爽

好興奮呀 仲有唔夠24個鐘

聽講今次活動劇情長過第五章
無玩過ccc, 淨係睇komica wiki唔知明唔明

又學神父D衰野

多左個切丁

點解會咁...

玩extra玩到第三戰就頂唔順個戰鬥系統
之後又無搵片睇返劇情

等緊社長吐便當

呢個po幾點會爆呢

膊頭有花既訓曬教未

我打電話問緊佢地功夫

未訓

打電話學到咩招式

等到四點正式展開新宿下半場

隻avenger今日打左20回合先打得死

惡貓硬爬山

拎隻禮裝無敵貫穿既
你有黑狗
孔明黑狗fd梅林
輕鬆10回內虐殺佢啦
終局先難打少少

又有呼符換

打左好耐
呢版pass左
佢招寶具即死真係好撚on9

又搞事...

我係話你，你同神父係屋企搞唔夠搞到呢依度

點解會係我

大家D名做咩改黎改去

法國比罪歌巴打del jor fd

要凌晨3點起身抽野

梅林開無敵都比人秒殺

根性!!!!!!!!!!!!!!!!!

你個隻假既

已經打緊隻白狗
呢隻係"cam" d既

想睇野但係B站因為版權問題落晒架

仲可以用麻痺同扣np技拖一turn

突然諗緊如果
佢

係比

騎住
隻狗會唔會乖D

有新老婆咪做唔到Avenger囉

重點係想佢乖乖聽話 職階就.....

你咩名

開返個舊gmail先知原來已經過左11年

今晚

課金課金相當興奮

10個鐘

課定唔課？課到中先好課

終於
由開服到宜家,作為我首抽五星,好抱歉直到宜家先絆10左老婆你

唔知今次活動關有咩料刷

即 死 ！

C狐同06貓貓會幫邊邊

仲要等多9個鐘啊

早

金緊要課, 咪比錢爛果

早晨
快啲夜晚啦

仲有9個鐘好難捱啊

訓個覺好快過

手島

一諗起聽日春活

…………………………

溫書，聽晚有final

肝死你
自從送愛荷華之前打黑秋月廿幾萬資甲唔到就棄左, 脫苦海

社長顏藝正到
有雜誌圖，Lv0社長同永夢聯手

社蓄等收工就開始活動

拉打

黑秋月你有冇解gimmick?

係，今年拉打 ex-aid

我今日ONSITE做野番半日ONLY, 但係依半日會做到無停手
我真係令願番OFFICE坐10個鐘做下自己野好過番少幾個鐘, 但係要做到無停手

廢青聽日見工

加油

廢青前幾日見完民政

個次第一次出黑秋月, 破左甲去削血都只係殺過一次, 打到無晒資都斬唔到,
之後儲左一星期資轉打丙, 完EVENT無耐就棄左

橙

我E4斷資E7打丙

早晨

岩岩訓醒
依家再訓過
六點見

屌 結居即係要打完7章定打埋之後個章？

終章

唔想打呀屌
打得好慢

唔想付出未等復刻

爆幾粒果都懶

終章超短啵
一粒鐘唔洗ko啦

仲要等八個鐘

唔好打，我支持你

咪臭係，BB同式遲早復刻，唔好打得咁辛苦

慳幾條體可以打多十幾場肥料

6點

已經打夠肥比LILITH直上80
淨低果D後打留位抽卡,可以清少2轉

我現在打唔曬，更新後打曬得唔得先？

瞓到9點先

Cap定圖先，之前賭2pack，我實找數

得

YES
所以佢個主線AP半減延長到5月17號
比人打完終章玩活動

想問下終章12-2係咪一定要硬食開頭嗰轉寶具
冇黑貞冇月海

弁慶/一星大奶奶

到最後肯定又係利用永夢搶chronicle卡帶

乜撚野拉打黎架, 甲蟲樣傳統去左邊到
由撚樣火箭開始就已經唔再係拉打

今次應該無石修....掛?

咁先係我地嘅社長

30石

呢D諗法同D咩251後無PKM一撚樣

唔該巴打
好難打

龍騎都算甲蟲咩

其實個時響鬼都因為無左甲蟲樣比人屌撚到七彩啦

龍騎起碼都仲有對複眼係到

就算有複眼都唔係甲蟲啦

貓貓會幫邊邊呢到底

有少少甲蟲元素

今次EXAID造型我雖然麻麻,但個故事真係近年拉打最好睇

BTW年年都有人屌佢肉酸,之後睇完勁讚

點解拉打一定要係甲蟲
根本1號2號v3之後個啲已經唔同故事冇必要用一樣形象

個人認為貓貓會幫06機會高d

根本近年好多都係樣柒但故仔唔錯，個個屌既生果拉打已經係

老虛寫故我記得

第三勢力

貓貓肯定係搞屎棍

又派膠

延長維護希望

屌你老母,出黎隻揪

既然個SERVER已經強化到唔洗定期MAIN就咪撚搞到延長啊

屌你老母,出黎隻揪TOO

延長維護派得果幾石點收買到人
至少都30石啦

多五粒石 仲有無人屌呀！

隻揪 而家係三個啦

無三十粒唔收貨

唔緊要啦 反正我一拳一個

無30石 學人延長維護

今晚 嘈到無得訓

新手 想問5張符夠唔夠寶5隻5*

我之前4張就夠

我係連7章都未打

都唔知你地放晒D主線係度唔打係乜心態

一出新就爆果打

4張抽5隻？

今天的你塊面黑嗎？
我的很黑

都比哂機會 5月1先開都唔打係乜心態

仲要有減半

4張加3石

對上次生放都講左要完左終章先比玩活動
成個月都黎

開明治維新前已經講左啦

定係4張加10個無記名靈基

活動咁chur，唔想打都好正常，證明佢唔係M男
利申:M男

點解唔直接50個無記名

限定好似淨係俾換一次咁大把

慘
罪大佬得物無所用

劍式開寶具果陣明明全身都好飄逸，唯獨條呆毛企硬，感覺有d 可愛

明明講緊尼祿痴線佬
我嗰啲用晒啦

唔記得清體

有得用已經

我得3個咋罪老大

夠力架黑嗎

春

gun

其他Game十連爆死晒
今鋪fat fat

係咪純粹之前用哂成年運牙

呢隻都會,放心

黑海無涯

十連爆死

一符大爆死

肯定一符大爆死

我早幾日先開始玩

咁你仆街啦

放心啦
活動重點係個pool

好緊張

我好耐無中5* 希望今次

都唔中

我拎左自己做祭品 仲唔到我一符中?

想1符中早見 有冇心得分享下

再中大公

大你老木

IOS 已經有 update

我一符中五星限，切啫啫撈凍烏冬

而家連大公都唔會中

正評以表誠意先

我搾汁沖水一碗煲成三碗倒左佢

我芝士焗

我一符唔中五星限斬哂所有人jerjer

自切啦你

再加d紫薯

係抽中之前果D當無抽到

。。
喔之山？！

好邪惡

極邪惡 都唔撚明有咩好食

港女冇撚腦

乜春甜品都加紫薯

肯定延長

燈力放出EX

點樣呀 斯羅

無腦都無波

我良妻狐真係好可愛

艾媽4單收咗皮 feel到呢邊fat fat

醒醒吧

營運就真係fat fat喇

如夢又似幻啊

唔好燈維護

唔使燈都延
信我

希望中到好嘢

唔會延 延咗我幫你含撚

不過今次張友紀係正嘅

bang dream十連收晒皮 今次輪到我贏啦

ok

力架排隊

完之前再課
張張都正架

我又叫下春
line隻膠達驚,33連得補底,今次fatfat啦

有冇🌿

洗唔洗玩到咁大牙清

贏嘅人係我
M.I.P.S.

對咸川充滿信心

An都可以更新

清淨21體

即刻飛返鎮守府刷閃

有預感今次泳裝pool咁，卡死一隻四星同五星唔出

我預感係卡死其中一隻4星

怕什麼，點都課到有

呃撚含

已經差唔多刷哂活動支援用嘅閃

我就唔信會延長

好難會

今次開唔開台抽

新手想問，5星禮裝20lv後點樣再昇，唔知點解lock左，4星或以下無事

要食自己開上限
我估你個情況應該係同一張五星禮lock左
(依家入手5星禮裝會自動lock左,費時你錯手賣)
禁實張五星搵個鎖形位置click一下就解鎖

1食自己突破上限
2抽到既五星自動鎖，防止你唔小心賣左食左

合成同一張咪有得再升上去
5星人同裝會自動幫你LOCK費事食錯
要解LOCK就click實張卡，等佢彈個詳細情報框出黎，左邊click個鎖icon解鎖

好想快D睇大家能力圖

我地？

Fgo post 有愛

Hello 大家好

互含?

決定訓返個覺，希望訓醒就維護完可以玩

醒咗活動已完

當然想大家中哂啦

今次上唔上到第一

廢話

個個都準備開ser all in meltlilith
我好期待睇大家抽
祝人人開ser中meltlilith
利申 我果隻meltlilith 陪左我成年了

好陰毒丫 幫大家立flag

禾要passionlip

決勝內衣

有維護? 係咁開game再起動

燈力放出中

[g][/im]

一至六

成班人等緊射落海你話呢

希望夠料04

有維護都唔知
到底你有冇玩隻驚

我已經睇到呢度會有一片哀號

延硬

我睇到好多海豹多啲

泥刀係

大家加油

希望抽到

一定夠

新手今次活動有無得玩？我見條件要過左終局先

無，唔過主線淨係有得抽

可拆卸

你仲有十幾日時間
換次肝應該都玩到

幾時會限埋抽都要過 等班懶鬼後悔

我打到終章...當我今日打晒係咪都有得玩？

活動完之前你打晒都ok

應該未過要有償石先比抽

一早都話基3龍娘無角

屌禁錯

條尾係咪塞肛用

教主二代目

我仲記得教豬反問我C狐bb對耳可唔可以拆

係都係C狐教

教主去左邊

丁緊隻閃閃

被迫害

唔抵幫

仲敢上水咩

教豬呀

歐洲人係fgo post不嬲都係被迫害對象

俾閃閃洗腦調教緊

日日迫住睇cast off

零距離睇Cast off

咁樣俾教豬hurt法 龍娘真係慘

喊一弓角都甩埋

幾Cute下

應該會訂

開定漂白水沖涼

等緊中鈴鹿御前

唔知十五抽會唔會中
4星唔難中掛

政協副主席、特首梁振英早前接受電台訪問時曾表示，當吹南風時，香港污染物被指吹到廣東等城市造成霧霾，反之吹北風時，港人則埋怨廣東吹來污染物。香港天文台前台長李本瀅，日前在其網誌撰文反駁梁振英的言論，更批評「政府不重科學，欠科學常識」；現任天文台台長岑智明亦在facebook轉發此文章。

李本瀅指，早前梁振英言論的潛意思是，在霧霾問題上，香港和廣東是對等的。不過，他指霧霾涉及污染量及氣象問題兩個因素。他續指，在污染量的問題，早前已有專家在報章上談及，香港本地產生的污染量較少，與內地產生的不對等。此外，他認為，香港和內地的霧霾情況，氣象條件也是不對等的。

李本瀅解釋，香港在溫暖及炎熱季節時多吹南風，但由於空氣不穩定，令污染物向上空散去，往廣東而引致霧霾機會不高。換言之，引致廣東霧霾需有兩條件，一是吹南風，二是空氣要穩定。然而，他稱這兩個情況同時出現的機會偏低。

他稱，總的來說，無論是污染量或氣象情況，由於風向及大氣穩定度等氣象條件並不配合，香港為廣東帶來霧霾條件機會不高，難以支持有關說法。他在文章最後更批評，「政府不重科學，欠科學常識，加上香港大學撤去數理兩科主修，在在都十分短視。另方面，已發展國家卻不斷加強 STEM（science, technology, engineering, mathematics）的教育，對比之下，我們是否相形見絀？」

你睇下首頁第五個人

飛高佛心營運 我相信一定唔會延遲
你話係咪呀哈姆太郎

彈藥準備了多少

唔洗多,3抽就夠抽齊新角

15抽仲全寶5埋

1pack

5符加30石
寶三晒三隻同埋齊晒禮裝

Nobu

仲有個半鐘

然就 1400~時刻未定

海豹要上岸了

咸川你今次好找返嫁王條數俾我

課多幾單咪拎

今次閃閃張我らが征くは星の大海個致敬一路向上數竟然係數到去基度山恩仇記

新手留名

天翔龍閃

13符24可，一陣可以用剩幾多

瞄撚準未

好掛住nobu

仲有佢既書頁

台煮幾時死

未來既我同我講今次會大爆死，點睇

干涉完會改變未來 照抽

你知要點做嘅

5點啦

等陣D海豹 見一個扑一個

又delay

留名睇未定

留名等睇我等陣5符中嫁王

仲以為淨係致敬銀英

依家好似好少見法老蒲頭

up緊印度槍

唔聲唔聲又多堆5星

法老會俾人逼害
所以一係唔上水
一係就潛伏係大家附近

維修完就大把海狗啦

我係

教豬

等陣又可以一符大爆死

中!

教豬有課 最多都係歐洲人 法老係無課果D 再低一級

抽卡

重有41分鐘

開咗ser未

叫C狐bb進入備戰狀態先

望到都覺得吵到仆街

Can you feel?係延長既氣色

唔知可以嘈幾多日呢

依家fgo連定期維護都唔駛就知唔會延

就係定期維護都冇
而家咪要維護埋之前冇維d份量

見到個畫風個腦就自動load佢地無著衫個樣

令咒ready

正解

打住尼爾等BB。

一關波即抽通常都爆死，要唔要用三點大法呢

係你就係你嘅,唔係你嘅乜玄學都救你唔到

好似未定左

延長

正常發揮

屌你老母，邊個燈延長，出黎隻揪

屌你老母咸川食屎狗

咸川：估我唔到呀哩

點解又有迷咸出嚟柒

等睇找數

要幫幾多人找數

大家一日未到6點都唔好放棄

蘇鳩清要被含鳥

有人要含撚

收到風有人要含撚

入得！

你含完應該都未維完

唔好玩咁大 出事嫁嘛

含定啦 維完差唔多

條撚入得把口

成班傻閪第一日玩fgo牙
沒有維護的fgo...
這樣的飛鳩沒有守護的價值

未定

快點含爆我

條撚準備 條撚準備

大家一齊嗌迷咸迷咸

未定 未定

咁撚巴閉取消例行維護點知都係咁垃圾

笑jor 係咪有人要含撚牙

已經扯左

即刻柒一鑊

咸川呢條撚屌，哪裡來的自信？

最多咪延一兩個鐘，驚佢延到10點咩

兩粒啦我估

未來視

fate gay order

繼續燈
唔好停

夠薑就維到過十一點

有冇直播含撚睇 ？

好想快啲抽呀你老母

always bin

牙較都軟埋

所以話做人唔好咁衝動，講野要留餘地

真係唔好亂立flag fgo post成日bin

迷咸係咁

燈你老母咩
咸川做野唔洗我地教

我排第一個含架

正啊

不過都係搵返阿福算

又可以擺係第一頁

好想快啲抽插把嘴呀

好眼瞓

今個月無課講句都大聲D

小妹幫蘇巴一個含only

下個開po唔該開叫含得未呀

有無巴打幫輕下 做第二個幫人含果個牙

呢個Post真係好多基佬

就你啦

fgo呀嘛

有冇直播

未係

fate gay order牙

咩呀，含撚都要揀客呀

貼姫川友紀既含JER圖出黎當含左算啦

我拎完石就潛水了

開燈
維撚到聽朝

含你就含啦咁多野講

gay佬含撚都好睇

你點知佢唔係呀福咁既樣

悶到含撚

睇人仆街最開心

笑到碌地

hi

出現了

迷咸要柒幾多次?

已經未定

連登仔魔咒

反咸大法好

阿寶又要出動，比阿寶休息下啦

迷咸黨繼30石呀仲有冇人屌呀之後又一力作
多謝迷咸黨提供笑話，令fgo po生色不少

停得例行但照廷長,FUCK OFF 咸川

關咸川撚事
延長是FGO傳統,不爽不要玩

嘩屌無睇到上面
不了心領

又多張post頭
會唔會要開過新一層講迷咸柒事

Hi

人地擺明呃撚含

大笑左

借啲意送石姐

你真係好撚垃圾

有人仆街即刻上哂水

好彩me唔係gay佬姐

維護關迷咸咩事

識唔識追post

啱啱瞓醒

係咪可以再瞓過

睇個新聞 食個飯 應該入得

屌你老母, 咁撚把炮話唔洗定期MAIN,
但係UPDATE下個EVENT都要延長, 食撚屎啦

10點左右應該可以再醒多次

大巴打落自己塊面到

邊有野睇

你指神隱B
SER勁同IT狗屎唔屎無關係

6點啦喎
入得未牙

蘇巴 love u

琴晚仲有人話星期五已經入晒data

Saber傻豬

我仲以為佢會肯準時開服

本身個班IT狗寫CODE就寫得垃圾
每次開EVENT都會奶屎架啦

唔講以為你係天真嬌

講緊含撚個單喎ching

入唔到

諗多咗
萬中無一

凌晨3點諗住有SER
冇就直接訓算
晏啲見

有無邊次Update event係無延長到

你睇唔到有人話要含撚咩

延長關咩事
佢呃撚含你地BIN黎都無用

鏡花水月

接受佢嘅好意跟手拍片擺上嚟就得

呢D呃撚含見得多啦
白貓之前成日有人呃CHOK撚含

成班基佬 含撚啦

而家係bin佢咁囂張咁老定結果柒左

好問題

🚬

佢目的係含撚炸

哪兒來的自信

燒落咸川到做咩鳩姐
明明係點都延架啦
今次咁大劇本,唔延我仲驚

事後煙？

頭post又有野加

IT狗依然冇進步過

延遲唔撚屌得?

咁佢迷咸丫嘛

錢又咁撚大胃口，售後都唔做好少少

射了 thx蘇巴

延遲先開心

FGO係我少數鍾意睇佢仆街多個玩嘅game

我屌啊

咸川做野唔洗你教

咁你躝啦

又有石收唔好咩

走緊

石又要，準時又要

果幾粒,佢準時開好過

Sakura!

我要準時

btw爆緊體
打左D咸川個屎忽鬼叫佢8點好開ser

我已經改信反咸

係囉 又唔係30粒

懷疑其實係呃撚含

5石石修，仲有冇人屌

個幾粒石我真係唔撚柒希罕啊, 快撚D開SER比我仲好

可能真係

玩家等活動已經等左11日啦，你老母咸川！

無課唔派石點生存牙

又Bin

一陣完左派5石仲有冇人屌

990助攻

好耐無見既DELAY

隻game由裝屎到咸川

十次開活動九次延

有人覺得今次唔延同覺得自己下次中5星有乜分別

照屌

小妹唔是gay

連續幾日放假都等開SER,到左今日六點同我講未知

屌還屌,派石市還派石
兩件事黎

又遲

維新唔係先De完咩